暫時不參與活動！MAMAMOO輝人突然身體不適送醫檢查中，行程緊急喊卡！

希望輝人可以早日恢復健康，跟團員們一起回到舞台上QQ

MAMAMOO的經紀公司RBW在今天透過官咖向粉絲們表示「成員輝人11號下午在進行日程中，突然感到頸部和背部的肌肉疼痛，所以正在醫院檢查中。」，讓粉絲們都感到非常擔心～

而MAMAMOO因為今天有MBC的FM4U《 金信英的正午希望曲》的行程，但是輝人無法參與，所以特別跟粉絲解釋缺席的原因。

另外所屬公司也表示因為目前還在檢查中，所以之後的治療與修養將會依照輝人的復原情況，再做判斷是否回歸宣傳期的活動參與，會再透過消息告訴大家，也請粉絲們諒解。

雖然目前無法確定病因和復原期需要多長的時間，但是都希望輝人可以好好的養傷，恢復健康才能盡快回到最愛的舞台上！

(圖片或影片來源：IG@whee_inthemood、IG@mamamoo_official)

快啲好返

早日康復呀輝仔

Get well soon

@定仔

今次comeback覺得佢塊面脹左
個妝有d似梅小惠

你地班痴線佬成日搞到d韓國偶像入廠

要快d好返呀輝仔

可能係AYA既編舞太激烈

關乜事

快啲好番

最緊要人有事🙏🏻🙏🏻🙏🏻

打錯，冇事先岩

影乜鳩，唔俾打錯字？

我只想輝仔健康

韓國女團藝人受傷休養 一律等於落仔

傻左???

成隊最少JOB已經係佢
老鳥

輝人要健健康康呀